［世界之子］正式宣布龍心即將與劉馬車合作

是咁的
龍心今日出現左係某ASSHOLE仔學校
揾左好多ASSHOLE仔傾計
我同佢地一樣成為受害者
佢同我地講左佢嚟緊嘅人生大計
佢話棟篤笑揾到錢 真係有得做㗎
跟著又想收我地做𡃁 不過之後佢改口話係Business Partner，唔係𡃁 心諗其實好想跟佢成為福清幫
講講下又話要揾啲自認男神嘅人 就好似世界第一rapper劉馬車咁
所以佢打算揾埋劉馬車一齊做partner 開棟篤笑
但唔會出糧比馬車 淨係出馬糧比佢
最後講到佢搞咁多嘢都係為左要做business佬
之後再去參選西九龍區議員！

👌

ok

1/10